## Transpilation des fichiers scripts sources en javascrible éxécutable par tout navigateurs

#### Installation des dépendences 
`$ npm install`
`$ npm install --save-dev babel-preset-es2015`
`$ npm install --save-dev babel-preset-es2017`
`$ npm install --save babel-cli`

#### Transpilation des fichiers 
`$ node_modules/.bin/babel <dossier src> --out-dir <dossier dest> `
